想買A Class 大家點睇？

好靚仔

sedan 2019幾靚

我鍾意呢代多啲 1皮就買到

點解得負皮

新款B Class

阿活你食左屎來？咁都靚？

係，佢食屎大的

未

冇

買你老母咩買，車牌都唔知有冇日日喺到開埋啲戇鳩買車post

唔撚比？
同埋我有車牌

收皮啦屌你老母，前幾個post話考車肥咗？死假膠

你都話假膠啦 咁我講考車肥當然係假啦傻閪

頂你話我呀活CHING

利伸:呀活FANS

識買緊係買380

正